[車] 車路士 對 拜仁慕尼黑

又卡巴叔 撚伯真係好癲

要出醜了

銀河唯一首名入球

希望唔好比人大炒

卡巴叔臨老都過唔到世

話就話上場用呢個組合贏熱刺 但依家係對拜仁

吸下經先啦, 下埸再黎過

條撚樣識閪咩 獲獲都係跟近況用架啦
等到輸 先會再諗變化

毓民.gif

有無link 各位Ching

陣間就會好似對妓嗰場咁輸到要半粒鐘換走朗打返433

睇到出卡巴叔 睇黎撚伯已經幫我地揾定藉口點豬

今晚係咪會鬥攻
有M朗做前鋒

已經聞撚到有味 深夜閪波

朗狗肯定比Gnabry狎玩

佢仲有邊個可以換已經高佐出齊

希望佐仔發威組織啲靚波
唔係嘅話畀人撳住嚟打等輸...

輸少過5球當贏啦

已買車仔獨贏

煮定個面食定先
廢事水滾就要訓返

下年再買過

都好大機會, 食飽好快訓

Thx

啱架啦 而家食完野 半個鐘 開波十分鐘左右應該都三球左右 可以訓

等睇牙朗比高文強姦

訓醒起身見到個陣咁

諗諗下我都煮左先, 仲想半埸先煮

師兄 可以訓返 我地下年再努力

呢個陣已經主守到pk喇喎 咁都比人炒冇得救

保守估計 1：3

睇到呢句
笑左
下年仲有無得努力都未知

B8！

個陣搶中場 唔知work唔work

杯麵啦
乾手淨腳唔使洗

望Alonso同rj傳中高質啲

來吧

投降喇唔踢喇

hi all

唔打啦

坐和望贏

Giroud型𠹌到

人地？

見到自己個龍同人地個龍就想笑

撚伯好撚癲

有冇link

準備比人四五六

有無acestream link?

早晨

臨退休玩9阿叔

撚狗好癲

斬下燒味..遠射博下

唔好輸太多 is ok

卡巴叔

比人炒都唔緊要
只求唔好傷

利雲手下留情

仆街4點鐘睇巴鳩踢波

Gay more

個看台banner係咪放撚錯哂位
咪柒啦好嘛

JAMES 翼？

傳奇rrrrrooooooossssss仔

k17

撚狗鳩填出場紙

加油 垃圾車

上場個陣 佢個陣錯

差D輸

放題咁樣

被禁屌了

對面左閘同james差唔多大唔出lucas

同人地差一班波

被屌打

屠拜狗

今季佢好撚勁

已被禁屌

豬腦左高 成隊得呢三個夠班

去安聯仲唔含撚

投降算啦
完全唔同班

投降了

平均人腳差一班
冇計

輕鬆禁屌

對面19號好似迷轟的

人哋啲進攻幾撚順

諗緊去到客場會點

見親回傳都好驚

原來已經唔係高華教

打完今場可能下場可以出u18去安聯

輸少過熱狗當蠃

人地又full team

禁區都入唔到呀 踢閪咩 返去保五啦

alaba幾時變左中堅

巴鳩真係

諗起季季都十六郎 爽呀

咁既對手對拜仁黎講

今年係最後一年

Hi

今季咁既人腳 入到16收貨

會唔會易食過果陣阿狗

今季傷左sule就轉左
同時ad又彈起

拜仁都弱左既 不過都夠炒呢隊垃圾轟

唔比豬

你都啱 冇期待過咁多

mm狗獨撚到呢
鳩射咗幾球

豬SIR勁到仆街

屌mm射乜9

好似中學校隊vs小學校隊咁

豬腦啲set波 衣狗一世都做唔到

一場好波 n 場西波 mm 狗

大家唔使咁快打定輸數住 拜狗成日自爆

格硬射仲乜鳩

球球都頂蠃

Mm唔傳俾ROSSSSSSSSSSSE

鳩射左兩球

當人地熱狗咁迫
傳兩下就過左迫搶

block shoot

嚇鳩死

差啲輸

迪加

輕鬆到

哇 又一球比人爆甩

以為輸 好彩

豬sir搶點真係好正

咁既攻力 對我地卡巴
Is侮辱...

俾人禁住打

就輸

超人差啲奶屎

後防今場有預感會水水地

頂到半場都當我地贏

大家定啲黎 拜狗啲攻力好水皮

後防一向都水水地

袋狗去拜點會有得踢

真

仲有30分鐘先半場

執波

救心90分鐘準備

車仔防守都好水

同一個陣但今場完全控唔到中場

睇到絕望

眼訓係咪應該去訓先

呢下傳又得射又得都唔洗失

牙朗係咁比人針住打

俾人屌到

同茅刺同拜仁比？

豬sir球球都頂到

早D休息

驚西咩 有顛神壓場 拜狗禁區都入唔到

咁慢 係咁打身後波 十球有一球都仆街

支點王

對位高文

對面有12決賽後遺症 攻極都入唔到 所以唔使驚！！

又差d收皮

又係迪加

不得不承認迪加好廢

同人鬥搶真係痴線

真！

俾人壓住打

ching即刻燈到利雲入禁區射腳先

仲慘過英超榜尾打榜首

對面有幾多個12踢到而家

訓算
0:3到

比人屌撚住黎打

差在幾時輸完全唔夠打

真係好驚 仲要牙朗對位 預左左路放題

迪加見到班老友好開心？

相信車仔 唔怕！

一下長波就穿

正常嘅 冇失波咪得囉

巴狗 同MOUNT 控唔到波 搶點都無用 點解唔擺翼

撚狗真係當對面熱刺咩
互搶中場

希望偷到雞

完全唔夠班

點解出巴鳩都唔出安

拜仁都未上力甘

博遠射

我地卡巴就係神龍 next vds 大器晚成

應該頂唔到幾耐

佢對位邊個都missmatch嫁啦

轉番4後啦兩邊俾人屈到

猛太慢

應該都係得死球嗰啲 豬sir唔夠快

速度都冇

件mount廢到

契仔

mount加油

有冇人知拜個教練乜水

Mount今日唔掂

隻davis快到

歐聯真係應該出安

而家就咁睇好似得mm 一個係叫做突破到少少

高狗勁

4後 朗會死得 無人包位

mm好似好緊張

Mm 狗變番袋底泥 廢撚到

個個都傳俾佢

MM踢唔到咁密 無力咁

靠反擊好難 前面冇一個快

Mm差幾皮

安仔半場要出嚟救世了

Mount

好慢

級數上差好遠
唔抱任何期望算

AD勁撚到

有睇開拜就知件davies 好撚勁 有速度有身位

點解出rooooooossss 都唔出安

閪夠nigga頂位咩

係咪陣中踢得最多歐聯

博下角球頂頭槌算啦

泊埋人地到 完全兩班波

唔好輸太肉酸算

個個都好負能量
唔講以為比人炒梗

豬腦球球都頂到

係靠呢啲角球了

防守果陣起碼有隻翼幫下手
家下打緊523咁

你睇吓場波就知道 基本上波皮都唔係好掂到

亞衣個作用完全比唔上基奧特，基奧特個制空能力真係好勁

好似英超對英冠

冠軍球員

你唔係諗住場面上有得踢呀

MOUNT換安都還好 起碼HOLD下波

三屆冠軍球員

契仔真係浪費好多機會

多過撚伯

成隊轟最多歐聯就真
係蝗打後備多 應該azp多過佢

巴鳩唔走位 屌你老母

屌你咩魯迪加
比巴鳩利都好過自己去啦

天神唔錯

禁區都入唔到咁濟 你教我點樣正能量

R連打兩場，仲要踢主場，驚失作客入球打深啲都好正常

睇到醒哂 勁多救心

miss 夏神

安要出啦 尾段先出猛爆下好啲

8年前打拜咪仲慘

成季同對手踢落嗰實力差最遠嘅一場，對猁鏝都唔會咁

好耐無睇場波要係咁咁平安鐘好大壓力

成隊都緊張到仆街
decision錯哂

換翼啦屌

回家吧

爆撚 開頭都爆唔起 輸哂比ad

巴克利影都冇

朗

場場車都平安鐘

後備都係得翼可以換

阿朗slow

肥到豬咁 番黎都唔要

巴克利踢攻中?

做乜鳩呀巴鳩

巴鳩利依球比安入左了

唔係幫佢 真係冇人傳俾佢

點解要出巴克利

豬蛇好撚勁

巴仔

豬

弊在今屆防守同以前差太多 仲要勁驚死球

佢喺車唔係肥到豬咁咩

阿朗又學人教學費呀

戰術上應該係要打防反
但又出豬sir
應該係想靠死球攻勢偷雞
防住踢都正德甲波都係咁樣贏拜

唯一最做到野 豬sir

巴

屌你 遠柱空曬

想點撚樣 巴鳩

前場得豬sir有級數

仆街b8屌你老母

rrrrrrooooooossssssssss

豬腦既作用真係

拜唔使守啦
兩隻垃圾踢翼
空哂都冇威脅

其實拜控波多姐 入肉得一兩腳

我地2012後基本上得夏神同哥斯達提升到隊波，但兩個都走哂

講個好消息比大家聽 捱咗25分鐘了

防反 但前面又唔夠快

屌 真係熄機訓算
都唔知睇緊乜鳩

頂到下半換安

人地啲1 2 打機咁

Rrrrroooosssss

訓喇

天神carry

拜仁啲傳波打機咁

AD係咪可以打哂左面
又後生又勁

感覺守住70分鐘左右搏最後20分鐘

朗做唔到平時3後打得好既野出黎
又唔似緊張 前年打巴勁撚到仆街

辛苦

Mm好緊張

B8呢下想點

拜狗今季都唔算勁了

做乜係咁標波

煮埋個麵食先啦 好訓啲

拜狗67% possession

有無咁負碌呀
下下岩岩好包左越位

呢個係豬蛇既bugs

傻閪疤真係冇令我失望

屌一標就比人one two 追唔返 好驚

人地當練波咁踢
出得六成力都冇

未見過大場面

躝啦巴鳩

留力睇實coman

巴鳩利

卡巴叔carry

卡巴都算係咁啦

卡巴叔今晚有料到

卡巴

barkey?????

巴鳩果然令我冇失望一如既往咁廢

巴狗

學界c grade仔踢法 穩陣波 有就大腳清 比豬腦頂晒 希望守到0-0 作客偷到雞

卡叔救世界

你望下另一件係亞衣 你就知道咩bugs都唔緊要

卡巴叔仲可以頂到幾耐

巴鳩
失波散步

卡巴忙撚到

踢歐聯仲要用巴克利呢d質素已經係笑話啦

B8我屌你老母

卡巴叔贏經驗

卡巴叔唔係傷出下話

頂唔到了

玩完 卡巴叔傷埋

卡巴神

RRRRROOOOOOOSSSSSSSS

卡巴有經驗 抖下先

躝啦巴狗

卡巴累了

好ON9
姐係上半埸浪費豬SIR體力

抵沙利屌鳩佢

真 亞衣就算空龍都覺得佢會飛機

卡巴傷係咪劇本比kepa 出咋
大家好落台

卡巴叔：我唔得了

屌你 巴鳩利踢乜撚

巴狗踢乜鳩。。。

Kepa

後防遲早自爆

無前鋒
同埋無豬腦波都停唔到

睇完呢段結論就係專心聯賽啦

Kepa要出山了

好似睇緊少林足球 卡巴叔頂唔撚緊了

拜狗依家咩風格 玩控傳

林伯自己出黎踢冇咁撚嬲

卡巴feel到就黎唔掂了

諗起佢世界杯嗰球

出嘅話我真係瞓覺算

好似冇得打咁

迪加今場場

果兩件英人真係未夠班

卡巴對手短到

卡巴叔 今場打得唔差

係咁俾人直線攻

短手狗最後證明自己既機會

今次係咪到卡巴叔 No!No!

撚狗玩9人老人家 38歲飛黎飛去

一出大場面就露底 質素問題

38歲卡巴屌打最貴門將Kepa

岩岩個球 雞巴一定守唔到

正

其實傷完一直咁廢
只係之前有人廢過佢

好撚慘 左飛右撲

根本安應該佔一席位 有經驗有級數 淨係講干嗲帶隊主場打疤安仔一個carry哂就夠哂數

想知對面半場expected goal 幾多

38歲飛黎飛去

迪加傷完之後都係麻麻地

呢球以為入硬

人地個8號泰亞高，我地個8號。。。。

天神係咁標波失位做乜9

撚狗虐老啊

巴鳩鳩在踢到一場水準波就扮撚哂球王

嗰場開始迷安

阿朗比人當狗咁撚

俾梅拿禁住屌

包咗幾球越位

個中場廢撚到

深夜西波

梅拿唔係以為今次仲入到我地波呀？

係咪懷疑佢係鬼所以唔出佢
上場林伯話有人透露個陣俾摩佬

撚何輝

3頭地鼠都一啖擔

有幾傻閪先會打歐聯出巴鳩

搞到而家覺得佢會變蘇馬

拿波里

巴仔半場好躝

巴克利呢d應該做對面後備都冇資格

呢場天神幾好

撚以為對面係茅刺定阿狗

牙朗1on 1 贏高文

拿記竟然入波

好掛住毒毒

唔係佢，我地唔洗打拜

咪燈啦屌

Tensen alonso ok
Rudiger dllm

迪加 so馬 天神 tom 你會點揀？林伯辛苦了

可唔可以換走Rooooossssssss

走啦屌你老母巴鳩利

仲要靚波嚟

點解踢落似榜首對榜尾咁 係咪真係差咁遠呀。。。

mertens破記錄了

波牛完全唔夠班

巴鳩利幾時躝

對亞特蘭大仲慘

Welcome 得

牙朗

有冇link？

差d

屌

差D

傳奇巴仔廢到

傳奇巴狗勁一場要儲十場氣呢D常識
撚仔咁都唔知

豬sir差d

巴鳩利第一腳都做得幾差

又幾踏實

華石比得靚，係差埋門一腳

巴嗰種廢

好老實今場呢11個都唔會做到對面正選，最多得佐高有機會

人地都差D

禁爆平安鐘

有運

有運 又唔輸

哇 差dd 梅拿

條楣救全家

豬sir

拜狗越黎越接近入波

又係muller

本身等開波就訓著 而家醒哂

梅拿呢下jm9

咁快要門眉幫

一早估到對巴克利仁慈 即係對自己殘忍

死亡邊緣

嚇死

屌 梅拿背住都頂得咁靚

好似成隊得 卡巴 高 佐 豬 azp 係定少少

㩒出嚟咁大力...好難怪豬

個陣係咪撚狗為左出疤鳩而設

原來梅拿仲有貨賣 以為回咗塘

哩35分鐘好漫長

狗屎運

門楣救迪加

咁屌法差在幾I時入

大場面都係出番安仔啦

on9 魯迪加完全冇望過muller係邊

對手咁廢

頂多十分鐘pls

迪迦真係

其他一係真廢一係就新仔緊張嘛

豬si喺阿嗰陣成日都對拜仁

半場主

快出世三安出黎鎮住

車無個跑得快

Mm條撚樣真係好鐘意控球

屌你 巴鳩

2回合10：0

巴仔甩完波未

你老母巴克利
波都控唔到

巴仔廢撚到

輸慣有經驗

次次一到巴鳩果到就失 躝喇

可唔可以換走B8換返安

mm自己仆街

巴鳩利躝啦

巴仔訓醒未

佢今場真係好怯

巴鳩怯場？

屌你巴9完全唔係兩隊個節奏入邊

係

豬蛇唔好走喺度退休

以為上場唔出安係留力
點知原來個陣係排黎出埋契仔疤鳩

佢真係廢

出嬌魔分分鐘好過巴狗

MM

左腳kick右腳 有罰球

屌那星撚狗可以收埋巴鳩未

要吸經

同c4嗰陣對疤差唔多心態

前場得豬sir識踢

巴仔換安啦半場要

其實好正常，舊年仲打緊英冠咋
想像吓個情景真係緊張到抖唔到氣

車下場作客點踢。。。

班友震撚到

RJ開得幾好

過到今場唔洗輸作客入球先算啦

踢到好亂

諗掂哩場先啦

作客班後生會唔會企都企唔穩

如果巴仔變切就好

最多咪輸

5more minutes

2件新仔就算啦
但傳奇巴狗同迪加都好撚廢

專心聯賽算

捱埋呢5分鐘先

同歐洲列強既差距

明明對利都唔係咁
但人地利對拜 可以贏幾粒
搞咩

其實佐有冇打過歐聯淘汰賽

牙朗躁底？

拿玻里應該有

天神ok 牙朗睇落去唔緊張 係廢姐

邊有得咁計

有無手足覺得牙朗幾好

會唔會去到作客嘅時候mm 望到個球場已經震到瀨屎 好似小朋友未見識過世界咁

有安

英超踢慣 同打歐聯16強點比

可唔可以換對面兩隻翼黎 哂左豬sir

我係林伯下場一定放隊青訓落場 反正都輸鳩硬 唔好整傷D球員 專心聯賽算

一開波柒 之後ok

要換安啦

牙朗唔做前鋒真係浪費

靚fake

岩岩呢下型到

朗！

牙朗過得幾靚

牙朗前鋒咁cup

車終於有射門 K17

差啲

fake得幾靚

朗咁難得自己去仲fake到人

只差一點點

有起色

下半場要出安啦

吸經論

牙朗型到

如果朗隻右腳好啲應該入左

幾時換走roooosssss

跟住聯賽都係出B8

咁易估唔係林伯啦

牙朗做前鋒啦

牙朗係咪只為343而生既男人？

Dllm朗幾時打前

至少有球中龍射門

朗頂埋

牙朗真係352首選
完全叧一個人

朗頭頂腳踢 單論進攻真係頂級

華錫同左d配合
真係車碩果僅存可以j嘅野

可惜冇右腳

牙朗唔做前鋒真係曬咗

牙朗平時唔會射咁正中

alonso好勁
食咗藥

牙朗前鋒

好彩叫有射門 如果唔係睇精華都覺得7

冇左343佢真係什麼都不是

唔通下場真係住青訓？

巴鳩利好撚柒廢

要Emerson打返左閘 不了

牙朗後上殺食啲
打前鋒比人mark住都踢唔掂

安同pedro一齊出黎得唔得

expect牙朗依球要入。。。

朗真係似前鋒多過後衛

世一左翼衛係我轟都丁得

上半場尾段，我轟啲攻勢係幾入肉

豬蛇角球嗰球都計中龍

嬌魔可以出嚟

咁都踢唔傷roooosssss
紅左佢算啦

個波唔順佢左腳

下半場 巴尻利換金章安啦

終於半場

個位左腳難射 除非陰近柱
但又冇右腳

艾狗唔洗留
343有朗
4後讓一面出艾隊

巴仔令tiago 拎黃

不如朗加豬sir前面雙塔戰術

如果今場出衣狗情況會係點

我都覺 呢啲位 熱刺找卡數都直接ban右下角入
射得太正啦

好！捱完半場

收貨啦 0-0

比kepa已經456

上半場唔使失算係咁

唯一作用

傳奇巴仔唯一作用搏到黃牌

有無link?

當贏咗

巴鳩一撚定要換

拜神6號白痴，無啦啦食牌。

終於完半場

唔好真係當佢係前鋒先得架

高狗好撚勁

同意上半場收貨了

半場算係咁，收貨

cup完唔就腳冇計

巴克利波都未識控

攻門都冇

頂到半場都當贏啦屌

卡巴叔牙朗搶鏡

巴鳩利真係得英冠料

上半場幾好睇

大家用咩Link 我個條卡到仆街 睇到燥

無佐高依場真係留係自己禁區踢波

巴仔>安

其實拜廢左唔少
起碼無以前咁一面倒禁屌

俾巴克利推多兩腳都甩啦

睇慢鏡佢到波先
巴仔交到戲

呢個post d人食完碗面返去訓教

朗有咩可能唔入

其實拜叧外兩個封位都快

推進有世三8成

算係咁

佢唔熟巴9 熟既話一定知根本唔洗mark

半場唔駛失 收貨了

兩邊都廢鬥廢

唔輸算好彩

直播車

傳巴>thiago

老實講上半場除左迪加 同件巴之外都收貨啦

上半場比mount 果球

買到高狗真係好好彩

卡巴叔真係算係咁

果兩球係cum上
呢球帶住波

佐今場被人迫甩幾次，反而高好撚勁

引到佢拿黃

世界級添啦

屌佢老母迪尻幾次差d失波都係佢望波唔望人，on99

上半場唔輸已經好收貨唯一唔收貨係巴狗成場唔知做過乜

認真 應該唔會睇

推多兩腳自己踢出界

呢場有簡狗應該唔會踢得咁辛苦

高狗真心勁

Thanks

屌到佢喊

半場0-0 = 贏了

caba叔捱住呀

卡巴
Kepa can lan now

直頭打得好，封左利雲幾球

Mm唔夠ad爆，所以調去左邊踢？

睇下偷唔偷到雞

人數應該減一半

瘋狂走甩人 遲早失

下輪簡狗復出未

成功守到

呢場 簡+ 高應該會好d

迪加真係好撚廢

巴8一比人迫就甩 痴線

直頭有種搏晒老命既感覺

都係個句 得高佐先有呢個效果

暫時最勁係高

拜狗對翼廢姐

為左件retard食牌

踢呢啲傻閪波真係要靠朗狗先有機會入波

安囝換巴囝 plz...

唔係點
身型同速度都輸

出條廢龍下半場已經可以換新仔上黎玩啦

懷念kante？

60分鐘出安爆尻對面

偷到雞可以出佢打死守

no

全隊車加埋都冇一個歐冠
佢有三個

應該有40分鐘都過唔到半場

啲節奏都幾快

頂到半場算係咁

真 一係死球頂入

係牙朗勁

黃忠

利雲係未中咗肺炎,成個病樣咁

Mount 得個慢字
巴克利 膠都廢事比

唔好咁講
唔係條柱 我地都輸緊一粒

我地有100lv 卡巴

笑左，打慣打熟

成隊問佢點踢

有簡迪呢場上半場應該贏緊 人地後面都唔少失誤

一定係

今鋪真係要賭落安度希望搏中黑世三版

水肚不服

始終343有佢好搶好多

基奧特搶到點都冇用
落度去果兩件英文 兩下就送番比人

呢個肯定，不過應該要等60分鐘

換番d快翼出黎啦

出阿衣既話 即刻ALLIN拜勝

上車機會黎啦

其實高狗值得踢皇疤拜鏝正選 上半場 成隊波睇落 得佢一個差唔多每一腳都有歐聯水準

卡巴叔>kepa

今場有啲運 負碌足球黎料

好易俾人睇穿條路，身位又唔係好夠

到底撚狗會唔會又做戰術大師半場換疤鳩
呢場唔計d死球混戰
唯一有機會入波
應該都係朗殺上黎果下

擺明唔夠班，最基本隊友掟界外球俾佢都可以傳唔返個波出黎

多得死獌狗

Kepa應該等賣走

住烏d支點真係好好 但係巴鳩條垃圾

一定好過巴先

第一頁話出卡巴當杯仔個d 人死撚左去邊

最差一定係巴克利

最好就一定卡巴叔同高華錫

不過都算係咁，係成日同豬sir有誤會

今場辛苦卡叔同基佬
兩個都燃燒生命咁

博中前年對疤嘅佢

kepa 一早456球

M朗先係影子前鋒

高仔同以前世三一樣
唔知點解車仔可以擁有佢

話左比你地聽預左suffer

以前打親都好似比人射龜咁射
今場起碼都叫有D反擊做到

豬蛇做哂野喇 係d 撚樣唔爭氣

出簡迪換走邊個
換走巴克利前面踢少個
豬腦猛都唔係自己去到果啲

想出安多啲，打呢啲強隊搵安爆上去好好多，
MM同巴鳩帶唔到波上去

真係唔明點解唔用安

梅頓斯果球靚到

有料嘅 但咁啱卻米摩當打 緊係冇佢份啦

agger 佐仔啲波都冇平時咁爽

留返下半場比佢爆

對疤靠佢一個撐起

現場有無人boo roooooosss

拿記3成控球仲多埋門過巴

垃圾巴鳩利斷腳啦

唔係卡巴大叔同門楣
半場熄機了

雲加專業分析

佢係場上你就會吊佢

Bein sports有爺爺

簡傷左 唔好再幻想

撚伯有一個

Lampard love ross

高狗有歐聯經驗係唔同d 對比巴鳩果d

牙朗呢

左今場

雲加同摩狗一樣
教波過時，講波一流

第三中堅料

佢自己都冇諗住咁空 推得唔就腳

柏度三個

巴鳩賣撚咗佢喇
咁撚廢

有佐會好唔同已經喺對阿嘅賽事證明咗

人地封得咁快
佢一諗就會失 佢係靠隊友現位比波
現唔到位就

成隊都好似驚驚青青

巴鳩利係咁搶逼都屌 我就唔信擺隻安狗落去有佢workload咁高 冇佢同mm係咁搶根本冇可能同拜55波 根住連alonso球波都話要入佢球波cup完咁近重心腳 重要幾隻腳飛埋黎都射到算係咁啦 你估對面係垃圾熱狗任你射咩

巴仔真係好勁

各位Ching用咩Link 想要條順啲 感激！！

華錫踢過七十幾場歐賽係有啲料

級數問題 巴鳩完全係蜀中無大將

仲等 半場好即換

2隻英奴跟唔到華石節奏咁

迪加啲企位好撚差

英超都算撚數啦
歐聯都唔出安
出柏度都好呀 有時神來之筆

對面個Davies 踢落完全唔似18歲 d波今場仲冷靜過佐仔

應該換韋 至少hold到波搏foul
死球仲有機

Lampard needs to find a way to mark Muller. Every time Jorginho/Kovacic move up to initiate the press, it leaves Muller totally free in b/w the lines & he has been the one making all the moves for Bayern. One of Kova/Jorgi need to stay with him, you can't give him this much space

佢冇護球能力係咁上下，俾人逼就hold唔住個波，更加唔好講擺脫其他個d

343之鬼alonso

Welcome Davies !

望埋後備就知冇得揀，而家起碼仲叫做有得可以變

RRRRROOOOOOOOSSSSSSSS

巴鳩利搶咗個老母返嚟

（英人）

巴鳩利失撚左幾多球呀on9
踢波踢到成個弱智仔咁唔屌佢屌邊個？
踢左咁耐冇一腳好波

安狗冇workload你講笑？
佢逼完下下自己控失返有乜用

佢one on one 好勁 出腳快同轉身快 身位又勁
反而marking真係好撚差 幾次睇漏身後位其實唔止今場 佢一直都係咁

我地全隊都有歐霸

都係歐洲冠軍

都係果句 有料比完跟手衝入禁區射啦 前面得B8 mm 都唔主動啲攻

何蛇講過既天然陣式問題 對面既muller係禁區頂主角

唔踢三中堅實輸死
不過迪加成鳩日跟甩人，天神路數企位都幾好幫手頂住，如果唔係輸撚左球了

有安起碼多個出球點過半場

射門多過拜狗

MM今場打得幾好

懷疑上場安後備上陣跑少少都唔肯跑可能知撚狗唔用佢

真係睇唔出巴狗有迫搶 mount都唔見有
反而出柏度就肯撚定佢會迫足全場
根本全場最撚廢就係兩隻英狗

心態係幾好
硬件問題
唔夠大隻 唔夠快

又話要搏續3年

自己踢落自己隻手度hand ball我真係第一次見 好波！

天神同隊長個邊靠路數去防反而幾好

證明係正確

撚狗又蠃

55波？
你真係同我睇緊同一場波？

跑唔郁，其他ok

安柏度換走兩件英撚啦
Mm吸夠經喇 乖

點解依家4點開波？以前唔係0245/0345

戴面罩嘅天神好撚勁 勇武左好多 頂波唔會縮

德甲野真係慣左大開大合咁，一去個細啲既場冇位俾佢跑就難入波

我睇好順

對面係拜仁
講到踢得好差
呢班撚樣係咪太耐冇睇歐聯

mm唔差啵 佢爛打同逼搶都有用

冇

係嗰一球炒咗啲人大叫ffs

拜仁隻左閘乜水, 成日恰9 MM

唔打啊 投降啊
投降可唔可以當輸一半

其實算唔錯，仲要咁多個都冇經驗。

Thx 師兄 我試試佢先

我都覺得ok
係巴鳩利要換同埋控好少少波就夠

但我地後防空位多到仆街
下下傳到入心臟地帶

啲一對一基本上輸晒，自己又係後場多失誤，就算輸兩球都好合理

林：it’s fine it’s okay. Better than 7years ago we were being sm

其實真係踢得唔錯

車迷黎

冇安唔想睇

阿方素戴維斯 加拿大人

天神帶左罩之後勁左好多

無話踢得差，係話唔同級數

拜狗兩隻翼好撚快

Welcome

頭先場上有安囝美隊就好

下季同Sancho一字排開

冬令

又車迷，個個車迷都撚9我地咁

咁要黎我轟了
右占士左ad

完場搵班青訓笠佢波衫啦

前半段好明顯唔慣 係咁標唔中又走漏人 後尾好返啲

車迷都知車仔廢 唔想黎

拎大袋去換啦

去到安聯咪含得

豬腦係咪攰
啲二傳開始唔準

巴鳩

mm身位真係好廢

支持

就係車迷先知 true blue 走得快

你老母 唔好聽日先吹

咁就仆街
前面打佢一個

MM太慢

個個妖人都係車迷
但冇一個踢車

Mm 真係唔夠快同身位

控得好差

波牛見到個波係禁區就鳩射

猛太慢太淋
巴鳩又話射波叻

mm射唔出

佐仔

佐仔
咁樣停賽

我屌

兩條英撚射術9流

佐

帶唔順隻右腳
左腳射唔出

傳咁靚都冇

佐：佢攪我條仔啊

佐下場冇得出

獴

佐仔有隊長格

呢球世三既話1:0了

個傳送

佐下場停賽

咁樣停賽

屌 佐做乜9 下場停賽

Miss next match
簡迪未出得

左

唔越位都起唔到腳，屌你

下場冇佐

on9

佐下場無得出 毒撚得未

開心嘅係下場有切

0:1

Mm對位華場根就話姐
叫佢打阿拉巴同ad身後
姐係玩鳩佢姐

我都係咁諗

fk

咁樣停
On9到
輸9埋

輸埋

下場踢條撚呀

切出得

又跣腳

屌...

今場真係要偷到雞 起碼下場有得死守

上連登睇下就知唔好黎 實做狗

係咪熄得

Azp又係你跣腳

迪加包越位

利雲竟然唔自己射

利雲仲傳先勁

依個冼親

早抖

好學唔學學謝拉特

下場又要見巴仔

azp...仆街

訓得

Azp

唉

GG

佐狗打亂晒

撚伯自己落場踢算啦

輸作客入球可以收皮
下場出青訓啦

下場冇左
可以學高普咁出u23加u18

專心前四啦

迪加ON9

16強 收貨

死亡五分鐘

利雲傳番出黎先靚
class

你唔入人入你

唔入即俾人入 屌你老母

下場可以唔好洗睇

Wow azp屈到 致敬謝8

迪加真係可以收皮 傷到變廢人

正式出局

十六郎

退休啦azpi

強隊同弱隊既分別
把握力差太遠

Azp真係失望

前面浪費太多機會

呢球波迪加責任大啦屌

早就Offside
入都冇用

無眼睇

依球迪加跟唔好利雲又包越位

又係azp

Wtf

崩盤了

輸多球

大炒了

撚狗仲話唔使買中堅
根本得丹麥狗係用得過

2:0.訓

哈哈哈

0:2

迪加包左幾次
AZP今季都至少2次 咁樣比人入

中出16連發

各位早抖

瞓得

個場濕晒冇計啦，之前中完楣同勁多水跌落嚟。
右邊又失

崩盤

456了

R.A.P🙏

出青訓吸經

訓了

Suffer

2球作客,輸得

azp 連續兩下

輸丹麥女孩

應該收ros出韋神

azp無高度無速度

爆了

有條傻鳩仲話55波

兩個人兩腳就搞掂

豬腦想喊

畀人456了

龍加傳3腳 就得

唔回購ake已經係大錯

又要血洗倫敦

阿迷好心痛

睇多次先講啦

希望兩回合輸少過熱狗

呢隊藍衫係咩隊？

下半場睇到好痛苦

迪加包得慢到

玩完

咁樣好打擊士氣

Azp完全唔夠跑

豆腐防線，輕鬆俾人打爆

車仔都係返歐霸算啦

我覺得佐狗拎左下黃成隊突然間變晒

巴鳩on9

屌一個one two即刻散

頂輸+唔回追

巴狗比啲波真係送人去死

練波咁練

係 on9咁樣黃
弱智

佢跟基拿比唔出去封利雲等azp去mark利雲唔洗輸

豬sir: 踢阿又係咁踢車又係咁

右路完全放題

兩球都係迪加

呢隊拜其實已經唔勁

唔夠class根本

冇啦 十六郎 希望入到波

反而azp俾人弱點進攻

巴克利邊有可能向前跑同豬腦疊位
禁區頂都無人

樂觀d睇
專心爭4仲好

完美繼承干地同沙利波
suffer+45-60地獄時間

直頭廢

後防散到

點解呢隊垃圾聯賽有第4名

做乜撚兩球都要咁急去邊封人，
開哂條中路比對面爆

笑撚死 踢街波咁

希望永續azp legend

迪尻呢d同蘇馬一尻樣

差d 03

速度差太遠

繼續追下一隊入球

456來了

好撚on9
睇都慶

玩埋倒掛咁串